(童年)天下太平可以點分勝負

從來都是平手和局

從來都唔會玩過3分鐘

從來都冇玩過

你一玩就已經輸左

玩開lol?

要惡過人

自創新武器屈人機

包剪揼

往往對手就會自創屈機防具

我通常炸到個'下'字就唔會炸落去 不停起保護網

不斷loop落去

軍備競賽

你同曾志偉玩？
好拉，打和喇

再自創新武器屈佢啲防具機

咁玩政治手段

好似真係無完過場

永遠都係不了了之

劃到張紙花哂

點會無分過勝負